【科普笑話】啱啱諗到個火星探索的笑話

火星探索笑話一則
－－－－－－－－－

小明是NASA的科學家，負責火星探索任務，每天從早到晚都在實驗室工作，沒到深夜也不回家。

這樣的生活過了兩個月，小明的妻子終於忍不住，向他抱怨：「到底是你的火星任務重要，還是我重要？」

這個問題，可能去計算火箭從地球去火星需要多少燃料會更簡單。

小明沉默了三十秒，然後回覆：「火星任務比較重要！」

小明的妻子聽了後頓時眼冒金星，正想向小明大吼之際，小明說：「因為...」

「你快點說！」小明的妻子給他機會解釋。

「因為在火星上，你的體重只有地球的38%。」

聽罷，二人回睡房重新探研宇宙黑洞的奧秘。

Ok thanks

嗯